[多圖] 好地地點解會有條陰毛喺度？

因為佢賣緊8蚊

R完春袋

隔甩底毛

鬚

唔比J毛？

陰毛咪代表埋J毛？

咁都有得笑

男人既格啦底毛都影餐飽

有陰毛

你唔比係閪毛？

條毛九成九係樓主既

樓主搭巴士無嘢好做，自己抆條陰毛出來扮無知，喺度開post搵存在感！